入飛要小心, 美聯AA唔同我搞退票.

好好彩抽中左Campton 200中號, 到買之前一日朋友提我有冇簽回佣紙, 咁我問番佢(高級營業經理-A2)有冇得回佣, 佢話冇最多都係律師費. 我再google下, 原來係一件咁平常既事, 只怪我自己做唔足功課, 咁我再同當日帶我個位agent(A1), 唔洗拎足,70-80% 但有50%都好.
又話我朋友抽到好前又回到8,9成就真係叻?
我好奇想知, 係唔係即係回佣同籌號有關?

到最後想買既都冇晒, 咁我咪走叫佢做退票 (我用卡碌比美聯, 佢再幫我出本票), 下次揾另一間幫手再入, 但佢叫我約個時間揾佢拎番份表格再自去拎去發展商搞. 再拎番張票比佢先退番比我.
但張票明明係個美聯公司名...

Whatsapp screen cap and voice record

咁慘

發展商吾攪退票住, 所有落選者自動復活硬食發展商第二輪做勢
利申自己都有抽

傻的嗎？又比人水？

美聯呢間嘢真係臭晒
經常有昆人招數
簽咗回佣紙都會走數

抽樓從來唔會出自己錢…
我之前中X入飛，影張支票比AA公司keep record 就得
張票一直都無比過佢，抽唔到自行碎紙完事

呢個agent 好似幾好口才喎
可唔可以介紹比我？
想搵佢幫手買樓

簽卡唔係會經信用卡退？

佢唔會過你張票, 你一日唔買, 佢一日都唔會過數

link 有contact

因為簽卡係用黎換佢公司本票, 退完票先退番卡度.

第7同第8條錄音一樣既?

佢太串, 唔敢直接contact 佢
怕比佢帶我遊花園

已update

賺積分？

退款會取消埋分

唔關事, 你唔會下下有本票/支票係身
就算發展商收卡, 你身上d 卡都未必夠找
好多時都係地產agent 幫你搞掂, 你再碌卡/過番數比番佢地

個經紀都幾串咀, 下下惡過個買家, 比我聽佢第一段野就換人算

已經係連登講多次，唔好幫襯美聯
係都唔講
你幫助世紀，中原，細鋪，乜7都好，一定唔好美聯

aa狗黎嫁咋，比錢佢賺仲咁串？

人地回成8成半
呢個盤最少有2.75%
樓主0回用就蝕成21萬
比我寧願唔買！

"小小誠意，基本律師費可以回比你的"
一開頭, 佢直頭當個客(即係樓主)係傻仔wor

淨係聽個態度咁輕挑都已經唔想搵佢

唔怪得客會回爆佢 做agent做到佢禁 洗撚比面佢咩

利申 我都回8啦 連update都唔做叫佢收收皮啦